【simcity 5】有沒正版巴絲一齊玩？

雖然呢隻game已經好耐歷史，但仲有沒同好有興趣玩一個大地圖？或者有沒地圖已經玩緊，可以比我join？

推

當年大地圖唔係比人劣評到爆咩？

利申：無玩過

我有興趣啊 PM ME